Now: 特首，司長級減薪一成

停薪啦仆街

多撚謝

加完減返打個和

停職啦

加完先減？

加完人工係咁椅減一成
同酒樓免加一一尻樣
好心啦

見人地咁做就跟風做吓樣

全體公務員都應該要減啦

加完再減，真係叻叻豬

你減薪關我撚事咩?又唔係俾市民

黑警全部減薪一半啦屌

減一成咁撚少

同惠康價錢牌一樣
加完再減

皇恩浩蕩喎
真係多撚謝

減薪咁好?出陰司紙都便宜咗呢班傻鳩臭閪！

加完12萬再減1成

原價＄14 賣＄14
變
原價＄24 特價賣＄15

淋病毒蛾恩賜

減淨一成就差唔多

哇，好撚多

減一半啦
做show都唔撚識

幾時到班狗減？

減果一成都仲高過我月薪

出面個個都減緊兩三成
真係多撚謝

依家出面係冇人工出，佢講緊一成

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

即係叫今年全體公務員逼住減薪

減淨一成，都覺得太多

一成

成班仆街停薪啦

唔好減薪 不過應承我快d去死

公務員都要減啦 on9

加完再減 天才

減1000%人工啦唔該

加完先減

減剩一成就差唔多。
成班仆街罪大惡極。
羅香港人錢害香港人幾代。

777 一成=好多人既一個月既

出1毫子啦

年薪減一成都嫌少啦

你老母收四十萬一個月拎四皮出黎好似皇恩浩蕩咁，我有四十萬一個月拎二百萬出黎又點話

嘔返晒啲糧出黎啦仆街

今年減一成
下年返加兩成

加薪就加 12萬
減薪就減 4萬2

多撚謝喎 減得咁少不如唔好減

加加減減 減減加加

無薪啦
都冇做過野

點計?

一成
屌